有冇人係愛蕭力?

聽左好多年